<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="label_title">Judul</string>
    <string name="label_release_date">Tanggal Rilis</string>
    <string name="label_original_language">Bahasa</string>
    <string name="label_popularity">Kepopuleran</string>
    <string name="label_user_score">Skor Pengguna</string>
    <string name="label_overview">Ikhtisar</string>
    <string name="label_setting">Pengaturan</string>
    <string name="title_movie">Film</string>
    <string name="title_tv_show">Acara Tv</string>
    <string name="label_message_no_overview">Tidak ada ikhtisar</string>
    <string name="label_message_error">Terjadi kesalahan, silahkan coba kembali</string>
    <string name="title_whoops">Whoops!</string>
    <string name="label_message_no_connection">Koneksi internet tidak ditemukan. Cek koneksi anda atau coba lagi</string>
    <string name="label_retry">Coba lagi</string>

    <string-array name="caption_overview_movies">
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, ketika Jack berjuang terus-menerus dengan setan-setan internalnya sendiri.</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock \'n\' roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
    </string-array>

    <string-array name="caption_overview_tvshows">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</item>
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.</item>
        <item>Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Goku. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh bola naga dalam sebuah petualangan yang akan mengubah hidup Goku selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu teman-teman seumur hidupnya Bulma, Yamcha, Krillin, Master Roshi dan banyak lagi. Dan lihat petualangannya sebagai anak laki-laki, semuanya mengarah ke Dragonball Z dan kemudian Dragonball GT.</item>
        <item>Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail.</item>
        <item>Seri animasi animasi Freakin \'Sweet yang sakit, terpelintir, dan salah, menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.</item>
    </string-array>
</resources>